要求將會員慘過返印度變P牌

一人一post 要求會員慘過返印度變P牌

反印狗行動正式開始

支持 消滅印度狗

第一次入呢度，想問吓啲人既名後面有個「P」字是咪即係pr公司既意思？

推行動post

推 行動Post

屌你老母

琴日搞亂615梁烈士一周年
今日都仲係到分化

試下用推，會自動up

樓主回頭是岸

真？

好波
行動po

邊家軍的象徵推po神器..

Gchi

劍,I am waiting for you